我正式宣佈 機場活動 邊個衝就係鬼

利申 夢遊勇武派
由69 開始出黎
大大小小嘅戰役都有參與過
盾兵 消防 工兵 物資都做過
一直堅守兄弟爬山 3不原則
以為勇武先係取贏方法

但經過呢2個月
義士 手足 同路人
傷嘅傷
被捕嘅被捕
仲有已經付出生命去喚醒其他人嘅烈士
香港人已經付出太多去對抗呢個不公嘅政府

但我哋嘅訴求
一直都比人無視緊

面對黑警嘅變招同變本加厲
勇武已經唔能夠完全對抗到
運動已經進入咗樽頸位

難得一個和理非活動
同時又有實質重大嘅影響
一手揀住香港經濟命脈之一
威逼政府

衝擊機場有咩實質作為？
邊個衝擊就係比籍口黑警再次清場
清咗場之後你估仲有無咁易比你入到去佔領？

見到有人想衝擊
唔理係自己人定鬼
唔該捉停佢
今次機場唔係咁玩法

最後
光復香港 時代革命

推

10連

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

1

2

721

3

今日去機場只有2個情況
死 OR 留
沒有散水

我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !
我係我大台 !

保持獨立思考

4

見到有人衝全世界唔好跟住
極有可能係鬼
只係持續包圍機場已經可以令政府大量損失收益，日日去機場睇imax持續到一頭半個月政府實爆炸

嗰個 武裝起義 係咪勇武上腦定係黑警鬼
個個post 都話要衝
今次機場有咩衝？
衝又有咩意義？

衝禁區等於送頭，邊個衝都唔會跟佢，就係咁簡單

樓主唔駛擔心
而家知道原來有香港警察入扮示威者
即係過往既衝都係佢地衝
乜衰野都係呢班香港警察做
燒差館燒返佢地自己友都做得出

而同一時間
示威者一直都係和平理性非暴力
暴力既係香港警察

同感

NO衝擊

有人衝禁區要制止, 機場你一個表達訴求嘅好地方, 要保住